李榮浩翻唱鄭伊健粵語歌《甘心替代你》 網民激讚廣東話發音標準：好過王嘉爾

早前李榮浩出席內地音樂綜藝《美好的時光》，在節目首次挑戰粵語歌曲《甘心替代你》。母語並非廣東話的李榮浩，今次翻唱鄭伊健的經典作獲得不少網民讚賞。有人更將他與早前翻唱張學友《分手總要在雨天》的王嘉爾作比較，大讚李榮浩發音更標準。

李榮浩表示自己聽到節目組講來到廣州要選廣東話歌，不過最後只有他一個人選了廣東話歌。首度挑戰粵語歌，李榮浩更笑言十分緊張。最後他的演出大獲好評，網民紛紛留言讚他廣東話發音標準，雖然咬字有進步空間，但成功將《甘心替代你》演繹得相當動聽。

早前港產韓星王嘉爾翻唱了張學友的經典廣東話歌《分手總要在雨天》，不過就惹來網友批評發音及咬字作狀奇怪，像外國人唱粵語歌。網民就將兩人作比較，認為李榮浩「歌唱發音比土生土長的嘉爾還標準」、「唱得比姓王果位歌手標準好多」、「好誇張，竟然唱廣東話可以咁準咁好聽」。

早前港產韓星王嘉爾翻唱了張學友的經典廣東話歌《分手總要在雨天》，不過就惹來網友批評發音及咬字作狀奇怪，像外國人唱粵語歌。

唱得好過伊健

有幾奇 李榮浩低音炮來

呢d咪星 一開口就吸引到人

viutv果d煩膠

蕭生先係

講完野一唱歌成個tone唔同曬同雜聲清曬
後期tune到...

經得起腰傷與脾

難聽到呢

李榮浩都真係好有才華，真音樂人

抄歌

其實佢本身係香港人，要係到扮韓仔再扮返韓仔唔標準廣東話唱首佢由細聽到大嘅廣東話歌，唔係更勁咩？
比之前陳偉霆扮大陸人再唱佢首有廣東話歌詞嘅歌更上一層樓

果條撚樣都叫香港人，平時做訪問用廣東話講野都差啦，一聽就知唔係用開果堆大陸仔

王浩信好聽啲

鄭係twins同類

邊撚到標準 啲大陸仔母語唔係廣東話 但係度話人廣東話唱得標準

好過只王嘉尔

講發音同王嘉爾差唔多其實，佢唱得好聽啲咁解
但王嘉爾supposed係識廣東話

冇乜口音囉, 但係好明顯有好多字都讀唔準

個咩王加二真係垃圾到嘔

Hi 🙋‍♂️